是靚午 柚子芥末豬柳扒焗飯 配 麻醬涼粉

主菜唔錯喎
小食大份啲就好

幾正

個涼粉咁細兜要幾錢

送既小菜

美 好食
95/100

今日未出呀定post

睇落唔差嗰

是
但我以為是豬扒
點知是漢堡扒

漢堡排
咁會冇咁好食

是
但個汁係幾好味

有cheese=jeng

是
味道唔錯

想食

俾我吃

呢度係要幾多錢？
同埋喺邊度買㗎

45
Oh my box

我俾自己佢食

仲有個芥末
超香
未開盒已聞到

正過百里香時期

個名睇落好好食
望相個期望大左

一pat嘢

黃芥末好香🤤

各有各好